一人一個緩解暈車嘅方法

由細到大都暈車
每次搭巴士/小巴就會頭痛頭暈。。。
有時港鐵都暈

有人話搭多啲車就可以解決
但覺得無太大改善

你又會點做？

你搭得唔夠多

含冰
聽歌
搽白花油

我試過暈到落車抖等下班車

食得力素葡萄糖
萬試萬靈

搭得多忍得多就得

唔好搭車

真係有用？你本身都會暈？

咬香口膠/食軟糖 醫生教的 真係有人
利申 以前搭30分鐘巴士都嘔 而家無事

打錯字

次次搭親的士就暈到死
宜家長期袋住盒葡萄糖係身
真係有用
盒野好平你可以試下

你會唔會係耳水不平衡

講真 坐得多就唔怕 我細細個都好怕坐車
坐親都嘔，大個左開始要返工 坐得多就無左回事

好似聽過 戴黑超，食香口膠，耳機聽歌，訓覺 都得

姜片

唔該巴打
有冇話咩味先得？

食糖的確有啲用
好幾次暈到就頂唔順 都係食粒糖

食暈浪丸啦

叫隔離條友打暈你
記得身上掛牌寫咩站落

我細個唔會暈車浪，
但人大左搭小巴反而暈，好奇怪

踩單車

我都係咁